REDDIT已經煲緊《英雄聯盟》世界賽主持提到HKA時改口為縮寫稱呼

習種屎眼係咪真係咁好奶

REDDIT已經煲緊

見香港好小人講

推
話冇美國佬背後推都冇人信

推

香港人

垃圾GAME仲有人玩

唔係話美國佬俾咗幾千億人去示威咩？

一直有留意+出下力
下一次應該要等HKA有比賽先可能再煲得起

Riot Games 一早俾騰訊收購埋
100%中資公司

PISH

D主持專登Hong Kong er...

係咪特撚登
個個都HONG KONG ER..

騰訊100%嘅game

pp

都算特登漏口

脫離左呢個圈子好耐
HKA老細係咩人？ 咩立場？

Hong kong都唔撚講得
Beep撚左佢囉

幾時出SET 習種屎眼電莖滑鼠墊俾D奶共狗

鍾共